特斯拉即將“擠下”台積電，進入全球市值TOP10 嗎?

週四（8月21日），特斯拉再次大漲，股價首次突破2000美金。一夜之間，特斯拉市值飆升230億美金，已經突破3730億美金。特斯拉年初至今，漲幅高達378%。

Wedbush分析師Dan Ives還認為2,000美元的目標價是合理的。而他近日更新了目標價至2500美元。前Bernstein分析師、Aegon Asset和Janus Capital前首席執行官Gary Black週四更新了他對特斯拉的估值。他是個著名特斯拉多頭。而他的最新目標價是2700美元。